佢算唔算香港版Eminem

個嘴快撚到

唱得相當調皮

實現願望用努力

%#=¥<£.!?=&”)!*#+¥’力

港版eminleo

好掛住演奏廳時期既佢